天水圍居民被民賤聯搞割蓆

果晚發表意見既天水圍居民全部被當成外地人

推

再黎多晚睇睇